想搵番一套講喪屍既漫畫

內容係講一隻罐裝能量飲品出事
飲左就會會變喪屍

男主一訓醒出房見到媽咪變左喪屍
佢媽買左一大堆喪屍野飲係屋企

對面樓單位有個女仔好似係坐輪椅既 但係射箭好勁
兩個單位中間整左條線去交流傾計

之後男主過左對面搵個女仔
獲得一本來自住係樓下個老伯既筆記

一齊去到一個 難民營（？
睇睇下本筆記先知係飲品出事

然後發現難民營入面派發緊呢一款飲品
之後開始帶埋條女走佬定點

想問下大家有冇印象
想搵番黎睇

Ho 熟

記得以前係漫畫app都排得算前

webtoon 韓漫？

唔係幾肯定

仲記得係彩漫 同埋果罐野係黃色既

活屍日誌-DEAD DAYS

好似係！去睇下先

3Q!